瑞典戰線 繼續升温 中國駐瑞典大使：取消中方企業代表團訪問計畫

中國駐瑞典大使桂從友接受瑞典傳媒訪問時表示，中國與瑞典之間的經貿聯委會，原定在本月10日在斯德哥爾摩召開，但由於瑞典粗暴干涉中國內政，中方取消了相關活動，原定近期訪問瑞典的中方企業代表團亦取消了訪問計畫。桂從友表示，瑞典毫無疑問要承擔後果，責任完全在瑞典一方。

兩國近年因為銅鑼灣書店股東、瑞典籍的桂民海在中國被囚禁一事，關係緊張，瑞典筆會上月向桂民海頒發圖霍斯基獎，表揚他為言論自由發聲，被中方多次批評。

知名青山熱狗

Push

who cares

瑞典1千萬人口，出到IKEA、H&M、Spotify、富豪巴士、Ericsson

中國有乜？

瑞典世界級!

H&M我一直以為日本公司

瑞典Ericsson同華為競爭對手
可以拎來Spin Ban華為

香港金總就極權無理打壓抗爭支援之譴責聲明

文字獄 人體鍊成 毛澤東 文革 大煉鋼
好明顯中國係透思想層面贏
連精神勝利法都係中國創造

認真佢使撚你d企業團咩
自己大把生意

叫班支那畜牲咪去ängelholm買königsegg先講野啦

佢根本利用緊民主制度中既”充分討論”
如果對手都係一言堂，即日收佢皮啦
加尻佢關稅，罰哂所有關中國既野

瑞典: 唔撚使比面你